【 有圖有片 】 811事件整合

1. 警察喬裝成示威者帶頭衝擊

2. 近距離行刑式開槍、推市民落扶手電梯毆打

3. 對被捕示威者插贓嫁禍

4. 葵芳站內狂射催淚彈橡膠彈

5. 少女遭布袋彈瞄頭射爆眼球 視力恐永久受損

6. 對已被制服之示威者繼續使用武力

7. 荃灣白衫人圍毆路人

8. 北角福建黑社會襲擊記者市民

時間有限只做到初步整合
請各位手足補完更多材料做文宣

推
黑警不得好死

自推

推

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

【極重要! 推上去!】 8.11至8.12凌晨 - 21件警暴荒謬事件
1. 北角 疑似大陸武警 大媽軍裝出現
2. 北角 縱容福建黑社會襲擊記者市民
3. 大角咀 樂群街公園便衣圍獨行黑衣少女 背囊僅有急救用品被拘捕
4. 太古站 1米極近距離行刑式連續開槍 推市民落扶手電梯並且毆打
5. 太古站 胡椒噴霧近距離噴市民
6. 尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
7. 尖沙咀 少女遭布袋彈瞄頭射爆眼球 永久失去視力
8. 尖沙咀 美麗華門口掃射正逃離示威者
9. 尖沙咀 襲擊醫療人員 阻止人道救授
10. 屯門 保安市民嘗試阻撓不果 警察凌晨入私人屋苑拘捕到青山警署附近聲援人士
11. 屯門 凌晨屯門市廣場無故拉人 被捕人士被押送到青山警署
12. 旺角 解放軍救護車停泊彌敦道
13. 沙田 凌晨警察突然落車捉街坊
14. 深水埗 藏於路中心私家車 對路過示威者作出突襲拘捕
15. 荃灣 多名警察背後有國旗及軍階符號 疑為中國公安在港執法
16. 荃灣 白衫人圍毆路人 大叫救命無人理
17. 荃灣 警察白衫拉唔到 瘋狂查街坊身份證
18. 葵芳站 站內狂射催淚彈橡膠彈
19. 銅鑼灣 對被捕示威者插贓嫁禍
20. 銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
21. 全港 蓄意傷害無反抗能力之人士 有示威者被打至血流披面 門牙飛脫

721
811

推上

pish

再推

我同朋友有一啲中長線戰略建議

認同請分享！

(冷暖氣軍師)八月中: 目前運動目標及方向

呢單有冇人講，無啦啦拉個女社區主任，仲專登大力屈佢隻手，隻狗話你自己攞黎

推
人人都係文宣組！文宣圖集中post

push

睇下加唔加埋呢個
北角唔拉福建佬，拉女市民拍片，男警仲用下體壓向女市民臉部

今日太多事太多片，真係需要一個整合

嬲到訓唔著，剪左條片，可做文宣

初步整左條片
有更多嘅可以再整合